\begin{table}[hp]
	\centering
	\caption{Длительность этапов технологического процесса сборки ПУ}
	\label{tab:маршрутная_карта}
	\begin{tabular}{@{}llr@{}}
	\toprule
		№	&	Операция											&	Длительность		\\
	\midrule
		1	&	Подготовка паяльной пасты							&	\SI{10}{\minute}	\\
		2	&	Нанесение паяльной пасты на нижнюю сторону платы	&	\SI{3}{\minute}		\\
		3	&	Установка SMD-компонентов на нижнюю сторону платы	&	\SI{20}{\minute}	\\
		4	&	Пайка нижней стороны оплавлением припоя				&	\SI{7}{\minute}		\\
		5	&	Нанесение паяльной пасты на верхнюю сторону платы	&	\SI{3}{\minute}		\\
		6	&	Установка SMD-компонентов на верхнюю сторону платы	&	\SI{20}{\minute}	\\
		7	&	Пайка верхней стороны оплавлением припоя			&	\SI{7}{\minute}		\\
		8	&	Установка разъёмов									&	\SI{4}{\minute}		\\
		9	&	Ручная пайка разъёмов								&	\SI{4}{\minute}		\\
		10	&	Отмывка печатных узлов								&	\SI{120}{\minute}	\\
		11	&	Контроль качества пайки								&	\SI{15}{\minute}	\\
	\midrule
			&	Итого												&	\SI{215}{\minute} / \SI{3.6}{\hour}	\\
	\bottomrule
	\end{tabular}
\end{table}
